{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/brown-dot-seomyeon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 호텔 서면 1호점"
    },
    "text": "ブラウンドットホテルのソミョン1号店は、釜山鎮区西田路9番キルの30に位置しており、釜山市釜山鎮区の良い立地にあります。 当ホテルはレストラン、24時間フロントデスク、ビジネスセンターを運営しており、無料Wi-Fiを提供しています。 このホテルは禁煙施設で、釜田市場との距離は約200mです。 客室はすべてエアコン、薄型ケーブルテレビ、やかん、浴槽、ヘアドライヤー、クローゼットを備えています。 また、専用バスルームには温水浴槽と無料の洗面用具が完備されており、都市の眺めを楽しむことができる休憩スペースも提供されます。 ホテルでは毎日アメリカ式の朝食を楽しむことができ、テラスでリラックスすることもできます。 またミニゴルフもご利用いただけます。 ホテルからは釜山アジア大会メインスタジアムと社稷野球場がそれぞれ約5kmの距離に位置しています。 当ホテルは釜山中心部からは約300mの距離にあり、チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 もっと見ます.",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットホテルのソミョン1号店はどこにありますか？",
            "answer": "釜山鎮区西田路9番キルの30に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルのソミョン1号店はどのような施設がありますか？",
            "answer": "レストラン、24時間フロントデスク、ビジネスセンターを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルのソミョン1号店では無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルのソミョン1号店は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルのソミョン1号店と釜田市場の距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約200mです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルのソミョン1号店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "エアコン、薄型ケーブルテレビ、やかん、浴槽、ヘアドライヤー、クローゼットが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルのソミョン1号店の専用バスルームには何がありますか？",
            "answer": "温水浴槽と無料の洗面用具が完備されており、都市の眺めを楽しむことができる休憩スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルのソミョン1号店で朝食はありますか？",
            "answer": "はい、毎日アメリカ式の朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルのソミョン1号店の近くに観光名所はありますか？",
            "answer": "釜山アジア大会メインスタジアムと社稷野球場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルのソミョン1号店のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 451
    }
}